強烈建議秋後算賬！

今日假消息周圍飛，睇到我火滾，一班係鬼，固然冇得避。

另一班係豬隊友，你老味冇fact check 咪撚周圍傳啦屌你。

強烈建議秋後算賬，所有假消息發佈者BAN!

推

推2

推3

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

再推

叫人去東沖果班 正式屌哂你地老母
又話出左黃旗 在場人士冇一個見到呀
風向撚

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

大家幫手，po晒d 鬼/豬隊友出黎！[img]